未帶過隱形眼鏡，發夢有乜嘢牌子推介

買咗個面具返嚟，帶完之後發覺戴唔到眼鏡

未帶過隱形眼鏡有冇嘢可以指教下

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

唔可以戴隱形眼鏡

咁警察點樣戴防毒面具

我都係s10喎

佢有槍
你冇

我個面具防彈

帶日con囉，即用即棄夠方便
想持久就waterlens

最好唔好戴

用開1day acuvue moist
暫時仲未出事

唔好戴，有咩事洗眼會好麻煩，再麻煩都要戴眼鏡

唔係話CS和溶con？雖然有防具但最好萬無一失

大約幾錢幾多個？

雖然帶隱形眼鏡發夢有風險，不過我諗你都考慮過唔多廢話。
真係要帶的話我推薦one day acuvue moist，有錢的話可以買貴少少買one day acuvue oasys （呢隻更加舒服）
小弟試過博士淪同另外一隻濕鳩牌子，分別唔會話太大但我都係中意acuvue所以keep住用左好多年。
點都好都要買one day!!!!!!
2 weeks 個啲怕洗唔乾淨，你明白的~

tear gas/pepper spray 啲成份唔知會唔會整盲你
因為con可能會受損/融
唔戴好啲

睇唔到嘢我驚我衝向差佬

化學嘢一定會溶con，同埋高溫都會

千零文有三個月份量(30隻/日x6盒)

如果用20次呢

三四百文度啦你預

雖然話有豬嘴
係戴得唔好煙入左眼真係會好傷

放工經過葵芳遇岩狗放彈
戴左con對眼即刻腫曬

有後備/舊鏡片試下貼上去面具度算啦

(未試過，純9up

我真係戇撚鳩

帶有度數嘅泳鏡咪得囉

最尾原來度數泳鏡係可以

啱啱攞個小學六年班泳鏡帶落去個面具度都舒服